點解twice個兔牙可以咁正?

正撚到痴線

呢條片著到露晒啲肉出黎
剩係靠個樣 就算無波都好撚正

唔多識欣賞佢個樣

哨牙妹好正

兔牙世界第一

入黎比個正評